[I/A] Puzzle & dragons (339) 歡迎新手 & 魔王

冇老屎忽份

New hand留名

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

Lm

1001竟然無人搶

點做到齊圖鑑

為左唔開po大家可以去到幾盡

係咪揀第二個好啲

No

再搵過啦 又貴,box又少

穩過裏魔廊咁勁
叫佢出嚟面交，連刷5場裏魔廊俾你睇，全贏嘅5000同佢收，輸一場嘅叫佢貼2500送acc俾你

你地講個隻白蛇即係邊隻

想問下要做咩任務先有sb?

富士見新8星

右上角報酬絕地獄級

留名

想送個ac畀你 但係部機ios太舊 更新唔到pad

冇神原
冇得玩水隊

冇戰場原*

入blades囉

入男人

隻戰場原用用下又幾好用

水隊仲有咩加COM好玩

突發 轉珠師chichi 中左武肺！？

你old news咗成個禮拜

btw 我都聽緊

鬼叫佢冇

海魔女

盾細又冇血不了

求求你地

啱啱睇live先知

炒左 要打多次

搵人幫下佢啦佢求咗好耐

屌冇戰場原

有人幫左我
我過左了

你雙修唔攰咩

而家兩隻都放置緊
專玩龍珠先

跟機 想借追打金蘋果
132 320 919

有咩用
幾日冇追po

冇用，但冇就要呻

屌冇男朋友

收啦死gay佬

想要ps5

細印幣
strong hold定換晒做零龍好
下星期我都唔知點用

我都係
早知換多幾隻玩龍算

佢係咪偷偷地改過個固傷特效黎

第一日牙bob已經講左

法覺你成日偷睇扑姐

下玩得PAD一定睇牙扑

lm

幾個鐘冇人討論 pad 已死

新手問下4神story係咪要過左火龍女先

唔係 要魔王先打得 新手可以唔使諗

yes

又捉到你。。。

佢唔撚係新手黎

咁我捉到佢了

仲有四粒係手 換三隻零龍 一隻滅手神 下回換木龍同爭女神算

癲到無人推po 要執了

聽朝會推快啲

點打SP 關 Lv5
次次都唔夠時間

Miss me?

每層都秒左佢咪夠 秒唔到就檢討下你隊野

［第2602天］無課金日記

老屎忽又互含，個po好腥

要咩超覺，潛覺，武裝？

無咩所謂 用黎射

已加

真係冇人

仲有15個鐘
就可以買Skin包
換白蛇
之後關遊戲

有21石，聽日3抽，中新木7星，新暗7星同白蛇收工

支持

真係悶成咁

貼女都負皮
你地班死基佬

淨係識Serco
打飛機都無mood

抽富士見定神up

BLackpink 世界第一 屌你屎忽

有無人可以carry 我魔廊

笑死

必中包中左咩

有無翻譯

南京大屠殺 斬光支那

大概話佢自己係支國玩家 有條痴線佬改咗個咁嘅名 係咁add佢 拒絕幾多次都繼續加 佢叫牙介幫佢搞搞佢

不是我

明明有得set唔畀人Add fd

傻鳩支那仔
可以揀不接受任何好友申請㗎

Pad幾時9周年

富士見7石又好似唔太值得抽

淨係想要隻木
冇妖精王

2月20日

龍契你地刷邊關拎卷

比錢可以解決到嘅問題 想要宗介

拎左25隻西去交換所同人換25個金章

要工龍同粒希石
用虹章搞算

Skin寵？直接買算了

咁咪再5金換1虹

原來pad 根本好多人打唔過魔廊 比連登仔fake左全世界都魔王

連登孤島

隻大波妹好似幾勁,又唔想哂大印換,都係含淚1劈算

連登仔係勁過平均果班
睇巴哈就會覺得班友渣d

咩希石??

試過上巴哈用連登啲態度 即刻俾人del post

進陸浩個粒呀 無就快啲搞定啦喂

巴哈全部認真撚

點解望完都唔知邊粒

連登全部癲佬

好似你咁

真

想知你講咩

多謝咁多位連登巴絲
我終於過咗表魔廊啦
43碎巴多謝晒你

想抽魔血玉

冇魔王唔好玩pad 咁講其實已經好客氣 連登仔會講冇魔王就係狗

屌笑死

清有無笑鳩人無抽火車

醒目唔po打咗幾耐
如果唔係 又俾啲老屎忽笑

我做到魔王啦媽咪

我覺得可接受

唔洗客氣

冇抽過富士見值唔值得allin

不如試吓喺blog姐嗰度講

又用錯acc

16隻角 16抽就收工

係喎...唔好推

跟足巴打攻略，輕鬆周回旅立之塔刷lv

刷咗100粒防坐 唔知頂到幾耐

一冇開堆分身推po，成日得個幾頁

你得7石，得一抽都可以叫Allin

我日日一有體就刷 刷左咗耐都係得90個

唔知幾多歲果d分身？

抽走新年靈龍，可以落咩
比人減傷nerf, 就揾唔到位落增傷

唔得 扑姐係我偶像

無2號4號位
都係出番去先

放假好地地推乜po 又冇錢收

我表魔廊剩係用木勇無傷隊贏過兩次 跟住冇再打贏過

又真
btw有200石諗緊抽唔抽晒佢

fb個班應該全pad最底層，連狗都不如

想唔想聽真話

Ok
我知我廢

笑撚死 上轉豬驚po都要開分身

咪理啲老屎忽
我...伍

富士見唔洗抽lu
換隻8星就算了

一定係allin

癲佬圍爐

青山走犯

唔抽邊有印換8星

龍帝皇換唔換返隻好

撫子隊既話聽日skin寵果隻係咪玩進化後

無就儲返隻

屌，上左鏡

未必唔缺心追可揀進前 多兩抽提子 又多手指
進後就多半隻貫通手

🙄

抽左就慳返5個大印

老屎忽會話 兩隻都可以買
冇係你問題

喺option熄skill確認同新effect會慳返好多時間
利申：乜柒都熄曬

想問吓大家買ac通常幾錢？
我個ac養極都唔肥，考慮緊買一個

有得買架喎

正攻真係好刺激
2號位係威嚇+心直追打
4號係洗手指+短turn 數去繼承靈龍武
pad 真係考你點樣用有限嘅資源去迎合關卡要求
睇下你有無野可以代到哩兩隻啦
Tbh 哩隊唔算穩 回復力真係差啲

等緊聽日重拾興趣

海豹準備好

有蛋抽未

nice

真係多謝晒

雜色＝無未來＝唔洗換

我都上左鏡
唔知佢係Youtube8

當年從新玩，買多石帳起手

應該唔會掂哩關住了
真係好煩

手殘一下都會死

4號位用火埃咪得囉

真
但係吉祥可以lock 珠
啱我哩啲廢柴玩
唔洗比轉轉轉玩死

光同暗小獎要追啦
建議Half-in

不要說了

巴打可摸耳擺埋你繼承咩武器，等小弟參考吓

最後都係過唔倒 LV5
九筒打埋去淨少少血

會買skin既話, 中到宗介武裝就收工
其他換就算 7石好快抽哂

唔小心禁錯制換多隻灼手神

投資姐，其他都垃圾，得佢仲有未來

個杯59.3%，好彩，差D跌出60

你想用幾多錢買先
pad依家根本唔值咩錢
幾齊裝都好 賣嗰刻冇抽成隊主流鬼滅式神物語根本冇人要
課金量10%收唔返 啲人留黎放置第日再重玩好過

本身差一隻先進到武
加倍有感，一場出

屌唔記得打盃賽粒石

碧龍洗唔洗複數

想齊鬼滅同式神兼每隻複數2以上
如果真係好似你咁講pad已經唔值錢
咁$500內，有冇可能有？

空轉3turn再開技43%

有咩需要注意 ？

換完灼手
仲有一個幣
其他已經每樣各一
換咩好

防埋眼鏡會好啲，主要係撞到滅神機要整走回復debuff，否則下層先制秒你

換多隻天陽進做點陣有冇得諗

換多隻灼手/碧龍

本身有

有個新網8591咁平？
JP itunes有折

新手如果抽得齊鬼滅式神都唔會棄game啦
買個多石帳抽齊鬼滅都冇石啦 再齊式神應該要課金了
先唔講錢 點會有人依家賣ac

灼手有咩用
等極醒翻身?

一日未極醒
一日都有機會變SS神寵

已極醒=已成定局

隻隻都有 1
換多邊隻好？

ME 2 所以我換灼手/碧龍各一

其他網未見過有折 係咪黑網黎

碧龍做隊員 浪費嗎？
新手

8591邊度新 唔好玩

等你上水

佢去咗睇蒙臉超人，仲要吹奏套野

課金少
課過288/hogame

IgameBuy 平多5蚊

好睇
當初ghost我都係集集追

口味差到
唔怪得會揀行山MT

唔通揀你

下，saber好垃圾喎
利申 有睇

為生活我可以忍 但侮辱我賢內助行山MT就唔得

劇情垃圾到仆街
btw唔知點解pad 唔出decade

個日明明見你仲偷偷like你個ex既post，係度扮專情

BB

其實4神新進化既定位係咩 得白虎攞得出黎用 但又唔係強勢角

暗小奬係邊隻

比多張新圖大家J下

都唔識旭

6星 4色掉落？

比你覺得有d更新咁

連登仔：畀無課狗大種乞衣用

BB 我訓啦

早抖=3=

窮人版豪鬼 好似得一次盃有用過

唔好咁掛住我

佢而家好似set到表魔廊唔跌其他 淨係跌隻吸血鬼

真定假啊
我打咁多場冇一次跌吸血鬼

冰精王變身就有破防效果

蘋果刀唔係咁必需喎

垃圾pool
中左6隻莉娜2隻白蛇都未中新7星

仲唔快啲拎去換虹coin

想問下龍契士d票打咩關有效率d

準備痾煙未

正 啱啱又賺咗50m mp

山本派派埋埋都90石 應該夠我齊pool

抽蛋師蓄勢待發

單人射擊隊刷最低級 或者 雙人協最高級

每隻要3？

冇人抽蛋？PAD已死

第一下就中次女

你老味黑到10抽 1隻7星

2抽2冇用7星 收手

屌 一樣
仲要重複

送抽中天才劍士 8蚊抽中新skin山本今次咁好死

全鑽強都

好彩係新嗰隻暗

海底撈月宗介

18抽1隻7星你老母

今次大獎係邊隻

我連埋啲免費抽 12抽1隻

白蛇 同 skin 掛

岀齊8星

開頭4隻舊skin嚇撚死

10抽中新暗7星同有錢女
必中包又中多隻新暗7星

隻白蛇咁大波

有邊隻複數

10抽2白蛇
慳返啲印

邊撚到有26%

腦內抽強？

靠班歐洲人拉高

9抽

skin 2隻

富家女同天材劍士都唔出現係咪唔使追

廿抽中白蛇 skin x2 天才劍 宗介 有錢女x2
今次機率幾好

2下送抽加4下

買咗一隻 抽到兩隻 已夠數

換唔換大蛇好

又要成3隻咁多

件裝幾勁 2隻夠

本體進前定進後好 諗緊入撫子隊嘅話 換走邊隻

機率普通啦 32抽9隻7星

15抽2隻7星

課多兩pack算

抽蛋user劉明

又冇有錢女
都唔諗新角了

有妖精王揀前好d
冇揀後好d

我部抽蛋機壞左
剩係得呢兩隻

有碧龍嘅話呢？

買齊pack+廿抽，差隻skin唔追了，無底深潭

連續兩次合作都好非
又話信掛姐得好野

有bug

扑姐*

我果部都係壞既

Oh 換埋白蛇就齊pool了

唔計兩下免費 同兩個必中
44抽

點解個個都想要白蛇

水隊新玩具

唔中木火埃

六抽乜都無 連埋物語個pool 兩個活動都食撚曬屎

全驚最大波

齊pool但想要多隻宗介

魔血玉仲洗唔洗換

過氣垃圾

前後成7pack屌你老母係都抽唔中驚爆隻新寵，我放棄

白蛇係咪都係玩水橫好 升隻水零龍先

喺晒我度

新木7星係咪一隻夠

慳返必中包

隻嘢勁咩

名都打錯, 唔係真心信BLOG姐

佢有愛掛 我抽左3隻 拎兩隻做印

睇咗啲人玩得勁唔勁先

慳返舊幾

Same
我水隊都算齊腳
只要唔係太貴嘅話都得

咁都唔換留大印黎做咩

屌 四抽兩七星 連續兩抽六星 止蝕

五下

下抽八星

得1隻宗介，進邊個形態好d

有錢女唔玩光隊係咪可以換走算？

本身諗著收手，但諗諗下覺得直接係呢個pool抽嚟換抵啲，睇完blog姐返嚟就繼續抽，點知直接連出2隻

屌 非撚完未呀 兩個必中都中skin

白蛇係玩2com提子 水橫 定9筒好

有9粒應該橫+2com大力啲

Fans+圖鑑玩家，我淨係宗介都儲左每個進化各1，arx-8 有2隻（其實係抽極都嘅副產品）

抽強師

信BLOG姐得鑽蛋, 好人一生平安

今次港版有冇pack買

有呀

差奧菲齊

不過算了唔追

伏到，唔敢再抽

7抽3真鑽 我屌你老母山本

仲想點

新武

上次追隻歐菲，5、6pack先得一隻⋯⋯今次抽到新寵各二都係唔出⋯⋯
唔想再課

玩光隊應該都冇佢份

記得好耐之前啲光隊，好似必落天才劍士同有錢女

宗介轉生係咪都冇咩用？Bon太武又使唔使keep？

非撚到抽到見底先中新暗

宗介武好似仲係目前最短cd轉隊長技喎

咁呀 買埋佢先

有錢女要3隻loop先勁

9ho班點陣全部一樣turn
宗介武係多幾個覺醒

我都差唔多，上次又係一隻都無，今次抽左6,7pack 先得1隻，但無驚爆新個隻

碧龍都係做返印吧啦

等我琴晚仲特登換左隻

啲升技關又係麻撚煩

無睇清楚 當印花咁換走左隻木屬skin 女
屌

頭3抽連中新水,木同宗介

之後上頭all in 晒百幾石, 一隻7星都冇

每部機都總有人犯同樣錯誤

屌，啲升技關我唔識啲作品
升邊隻技都唔講

撫子隊點組 多左女警

冇人妖王

一橫+一串就全隊21億

100石想要魔血玉

好攰每turn開兩次技 唔好玩

呢到咪啱啱好夠換囉

課多2pack就有 唔好浪費依100石

未進白蛇夾究進戰場原好似幾好

千鳥係咪可以拎去做印花

主號又做祭品 全6星
小號就中宗介 歐菲
on撚9

新舊skin都出晒先知原來有舊skin寵

想問下暗屬可以變紮花果隻有無用

28下，岩岩換走5隻垃圾

歐菲有咩用

冇

水隊打魔門始終都係輸一皮 尾王半血變弱智仔

以前啲人用海魔刷魔門都快過你依家嘅火隊，根本弱智嘅係用家

你啱

火隊 見人10分鐘裏魔門wor

又幾好抽

好啦 砌完白蛇玩左一場 可以繼續玩木隊

10抽全6星，del game

我講緊快過上面個廢老，以前人地水隊13分，我驚佢依家拎著炭仔都未做到，怕尾王木屬咪帶蘋果刀，淨係識賴呢樣賴個樣

中左兩條白蛇
點分配好

想轉生配阿良 但驚遲啲武器有用

換火定水好
抽極都冇佢兩隻

唔好怪廢老啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

暗7星組古狸system 點睇

巴打心水清

隻1515打杯仲有無用

想反扑姐了，又抽到屎咁

追

好惡

屌你老母16抽連必中得2隻木SKIN
我屌你老母唔撚課呀 山本你條7頭皮中肺炎死

我屌你老母 番去玩餅乾算

老人家心血唔好⋯⋯唔好勞氣⋯⋯

7星包中新暗 換白蛇 買skin 收工

中兩隻skin寵

白蛇有用後感味？

全集中呼吸

我部機壞左呀

矛錢了

我全中六星，仲要抽黎抽去得兩隻，好耐未試過咁伏，一隻七星都無

無宗介洗唔洗追
有9ho換隊長又有黑狐

武裝有少少用

pls pin tks

唔好唔開心啦bb 我借我acc畀你玩

水勁易21億 但L盾好似智障仔

D六星偏晒去無味屬
死都唔出1515

唔夠硬

屌 次次必中包都中skin

唔洗，除非你想刷經/玩7*6

啱啱抽多5下 又金曬

呢次skin中3隻都OK，件武勁到傻

BB你又抽錯pool? 點解有金

平時唔玩水隊 會玩義勇system
換唔換大波妹好

3.5pack追剩2隻8星同第2隻宗介
好難追

原來海魔隊打到魔門
之前試次次都撐唔過四個小惡魔

三隻次女有咩用
定拎黎做印

海魔係早期過到裏魔門隊
你坐咗幾耐

做印

大獎係邊隻？

用白蛇打魔廊OK？
想睇用後感再換

點組法

做0回system

不嬲都打到
我記得你係差隻寧寧

最大波果隻

屌你老母啦

有冇可能78 蚊skin 機率3.5% 仲要唔可以做印花 On9山本

12抽1隻7星
咁多6星on9

抽多2下都係垃圾
btw你個名

進魔血玉定其他型態好

木skin要留幾多隻

防綁+Sx+木加珠
3隻都唔嫌多

不過無撫子無妖精王無木弟子

仲未有日本仔拍白蛇片

唔玩木隊咁留一隻算

你唔拍？你拍我join會員

睇點樣解決隻龍種

冰精王變身破防

心L加埋得5粒 夠唔夠硬

5隻宗介 3千鳥

係連登宣傳自己channel = 自殺
你係咪想我死

20抽淨係得3隻廁女
必中又係廁女

拉心L計埋隊長60%減傷，開埋神原＝90%減傷，都OK既我諗

心L係再乘
係0.65*0.75
減傷5成度

白蛇 神原 金魚 冰精 海魔 海魔
想再疊心L都無位

係囉反而白蛇進之前硬好多
佢又唔buff 9ho水月讀

係咪都會課

以後唔抽正身先

發覺愈反佢就抽得愈差

課未

呢家

唔驚啦
齊冠魔王齊圖鑑就無人夠膽屌你

I know that feel bro

我追極都係得1隻宗介
想要第2隻

仲慘過我

唔記得依度好撐扑姐㗎咩

竟然唔洗戰場原？

隻白蛇是唔是完美代替現在神 同水柱玩system

戰場原繼盾囉cd 1繼咩都得

我明明冇反過扑姐，又成日睇佢啲全版廣告

痴撚線

冇牙

乜而家skin包賣8蚊咋

課1pack中左了 收工

中到魔血玉了 潮撐block姐既成果

一隻未進做隊員 一隻究進做隊長 一隻武裝
頂曬撫子 妖精王

無宗介 追唔追好

有白蛇裏魔廊片未

買晒d包 然後留石等下個合作

一個二個話廢 垃圾 狗也不屌
今日全部海豹突擊隊

咁細力點頂妖精王

差有錢女同新暗諗緊買唔買埋必中包

想問呢隻有咩用？7隻夠唔夠？

新暗唔錯 可以買包搏下

抽中白蛇
想問血魔玉點換好

觀賞用，通常要抽夠一頁先夠

山本個錄影係咪未公布幾時出街？

望住個課金額先出

中咗3隻 唔覺有咩用

疝本

係
之前拍完過幾日就有得睇
今次唔知做乜搞咁耐

等我地抽哂d石先公布

乜柒都唔中呀
部機又有bug

如果印花只夠換1隻，應該換邊隻好

答我呀

歐菲要幾多隻

金魚係要進化前定進化後？用夏祭時女神代替得唔得？

節日x2 赫拉 3色龍刀

新年日龍 木龍刀 暗龍刀 黑拉 歐非

進化後啦
進化前無主屬好唔C服

我諗住轉生一隻，武器一隻咋

金魚進化後 短cd解
時女解一下咁耐

新果隻暗有咩用
抽到諗緊點用

請問 斷魂乂碎心 仲有冇玩

件裝係暗屬碎龍

長期LOCK 暗，有玩暗隊其實都有用

你部機出蛋殼？

勁到，要追了

頂個貫位姐
講力跟本冇一隻頂到

好心佢唔出七星就比多幾粒虹幣人換啦

無玩暗隊
留一隻ok?
想換隻大蛇
用商家女換o 唔ok

件武裝好似唔錯但我差佢同有錢女又唔想特登搏，一陣再中多幾隻宗介真係屌出聲

建議睇埋有冇抽蛋強化先決定

5000萬mp

白蛇應該要有18倍

係 同蛋殼冇分別

光魔女，暗魔女，木魔女，水魔女加墜龍

真係制服隊
想轉隊員都無位

依家有希石射

睇嚟木火埃就係木弟子難民嘅最後一塊拼圖

山本鋪左咁耐終於出齊晒d 心L角

濕鳩pool難抽又無得換
牙介專登set佢做skin
快啲買2隻資助牙介玩幼幼

降臨竉開始上位 應該每個屬都出一隻__王

冇得回血

屌
拎黎打魔門

尾王成日鎖珠 好易唔夠5心

想刷隻木7星技應該打邊關

金魚係邊隻

仲慢過以前海魔女隊

第二關

5pack先追到第2隻宗介
D印花已經可以換埋剩低嗰2隻8星
諗住換埋佢
有無邊隻7星需要留複數？

半年前做得更好既野
為左拍片將堆新野放入去
又要打得慢
下下要轉九筒
金屬龍
木惡
兩隻打勁耐

仲要又貴又廢
之前零波換得
槍騎都平

除咗木屬，7星無乜必要留複數

水屬比人針都無計
整隻木龍種比你打滿21億都過唔到你話過唔過份

呢個pool除左魔血玉同新木7星有興趣，其他都無

講緊魔門咋

我都諗緊換唔換
冇3sb 武裝

抽

必換，比火埃繼簡直完美，有時入場威嚇唔到用唔到偵探卡

要入多隻轉屬或者破防真係7撚到

隻魔血玉會唔會又好似神威傘咁換完無出場過
通常復刻第二次先換都無用

利申想換

齊隊
要換了

得一邊輕減盾點解坦得起？

心L

5個心L 覺減25%
少玩海魔女唔清楚

70石
1隻千鳥
仲衰過物語

兩個都冇
得黑魔導士

70石+2抽免費抽 一隻七星

唔係喎,total 13抽
屌

好耐冇打 裏魔廊有冇漏野

睇黎大家都係物語allin 完儲石

變到身？

我都係total17抽得2隻

水龍吸木你會好辛苦
因為你木和個盾隨時要開黎救命，草唔到2技

開威嚇變到

法國上咗依個po之後每個月課多咗好多

吸木就重新打過

點解4分55秒，轉L心會解到覺？

解封先岩，明明隊長封左3回，又唔係拉橫排心

咩垃圾都話勁要留複數
睇番扑姐算扑姐唔會呃我

將5個回復寶珠以L字形的方式消除，綁定狀態減少1回合、受到的傷害減少5%，該寵物的攻擊力1.5倍

吸暗都gg

原來係咁

打到學問神吸暗 天降暗

段片2個防雲2個膠紙 睇到覺得好浪費
冰精 神原又唔防封

呢把野有無機會入到隊 定係用番偵探

吸暗好似可以靠轉1-2個心直殺

好彩另外一個必中中返

偵探多1粒sb
夠sb你繼大蛇都得

冇偵探先用佢

樓上po bam圖 這裡有冇管理員

老屎忽: 唔抽齊既話到砌隊要用個時唔好上黎叫春

木弟難民不嬲都係用緊光魔女

我以前淨係課乞兒包
近幾個合作都課幾pack石

原來解綁

巴打宗介諗住用邊兩個形態

武裝各一應該最好

我本身諗住就係轉哂2邊武裝
第3pack先出到第1隻
最後要追多2pack先追到第2隻

舊野係咁上下

唔玩橫鬼蜘蛛3cd轉L好過

光勇呢啲抽唔到嘅就無計啦

咪比錢宗介

蟹撚哂
明明次次都抽唔多
全部獎大部分都係中光屬
兩隻光勇 三隻光式神 5隻班長 3隻次女
D咩火車暗式撫子就無我份
夠我玩幾隊無限loop

夠15萬血頂？

光勇光式班長都有複數
但而家光隊

我慘啲，8隻

其實隻木火埃都係得3個貫
如果拎黎打都係木跡輸出高啲？

老屎忽又想點牙

夠開兩枱麻雀

唔是鬥慘大會咩？
同埋我新手...咪屈

雷神?

今次個pool好似幾易抽，唔計送，得6抽 ，一黎就莉娜同宗介，又送多個天才劍， 睇黎慢慢抽都齊pool唔洗課

白蛇 打唔贏裡魔廊有咩用

用夜叉丸

正常都用進化前

極醒雷神隻手臀，幼到好噁心

我allin抽唔到

10抽兩隻七星 還可

有得買＝＝

買包

任揀一隻？

必中skin

係咪轉港版可以直接用credit card

有兩個$158包，唔好買錯

買錯左咪買返啱

Ok

兩粒

搭義勇system

今次1pack+1必中收手
我愛block姐

望親相良宗介個樣就會下意識會聯想到啲H漫

義勇都得啦

Gay

store轉港版好似平過你轉去港版pad

as always

木屬解消珠依家仲有咩可以入手

An狗

想問下點解而加個個都落啊市

an仲簡單喎 應該就咁就碌得

冇樹鎖咪要阿市

今次個pool冇7 8星？

我追到二十幾抽終於出一隻垃圾7星

劉備

小號永遠都特別歐

第10抽先有隻宗介

雲魔女最好

前年1pack出兩隻宗介真係好
保值到而家

一貫 心L

一貫+兩串+心L

一貫+三串+心L

總結：無乜力

Sor 第三幅up錯

冇buff就係咁

結論：垃圾

雙邊20倍都可以咗細力
都係既，依前都要靠拉橫先夠力

武裝落咩

光屬好撚多存貨 橫排 L 串燒 乜都有，牙介幾時正視下

無，試隊only，所以淨係湊夠5粒水加珠

七加社ok

仲可以轉豬

淨5粒加邊度夠

玩緊口不對心我最勁?

吓？個個都話呢隻冇用喎

撫子：

有橫唔玩
要轉貫
一橫3粒仲勁

幾時會有抽蛋強化
想用歐菲天才劍換白蛇了

要等山本出獄

12抽3隻七星兩隻宗介

換白蛇定係魔血玉？

why not both

歐到你，我二十幾抽一隻七星仲要垃圾

死基佬

新7星木瑪姬係咪留一夠？

裝都有用

至少兩隻啦-.- 佢個武勁到
無乜武有防綁+Sx
仲要送你加豬

依個pool 千鳥要定廁女廢d

要知足常樂

Ok,一進一裝

有蛋抽, 要知足

各留一記念

買個8蚊就中左
BB

課左D
爭天才劍同魔血玉﹐睇下送個d 單抽中唔中魔血玉慳大印

上次抽左5隻千鳥要 0廁女 拎3-4隻去換白蛇
好彩廁女仲係咁廢 唔洗追

廁女上年可以loop，依家不了

木隊無豬頭武可以點搞

Why not抽

Cuz zero 愛

其他game到還，無論mltd定pes全部都抽唔到我想要嘅野

想做龍王
換幾多隻莉娜好

6隻

唔該七星唔好再出歐菲
上次已經抽左幾隻

技能差唔多既得呢D, 要有埋SB就得圈住既

20抽先2宗介1莉娜
想追多隻莉娜

千鳥有冇需要2隻

0隻

1隻都無必要啦

式神

咁樣加暗魔女杖 過唔過到裏魔門同魔廊

樹鎖同木神器同時入隊

就黎第十場﹐壞滅仲未亂入﹐第二條體尾場

定莉莉亞繼續倉管轉風龍

請問有人用白蛇過裏魔廊未？

16蚊包同必中包都係中癒龍 咁就多兩隻印花

件裝唔差啊

你隊野無莉莉亞點轉

真 輕鬆21億
同埋佢尾兩張圖一樣

點組先輕鬆21億

橫+兩串

新暗7星要幾多隻

點組先疊到橫
裝3隻零龍？

兩件零龍 一件eva公仔

6

20抽

算9數啦

幾大力都冇撚用啦

點算，仲差6隻

點算，我換走左兩隻

你on9?

2隻8星仲想點

我淨係切到8個水橫

一橫+心L

一橫+一串+心L

一橫+兩串 無心L

一橫+兩串+心L

想要白蛇呀，你地又話魔血玉依唔係必用

抽唔中果隻唔代表抽得差喎，咁都上黎叫春
大把人廿抽得幾隻7星，嫌廢咪拎晒d魔血換白蛇囉

你太認真，對住啲海獅就由佢啦

真 下下俾你1 2抽中曬你想要嘅 山木仲邊有錢食幻幻

合乎機率都叫春 連登係咪得番歐洲老屎忽

有d人天生唔比人屌下唔安樂既順佢意

咁撚大力一定要allinnnnnnnn

Sorry lor 好惡呀

下，炭開BUFF一橫saber就21億了

滅翼8分周回

一橫得4c，4c就21億

係咪想隻揪？

唔敢了

苦子咁快就比人打面了

有冇邊隻7星有必要抽？

點解冇心L 戰場細力過海魔

買木屬、換水屬

冰精換神原砌兩串會唔會易大力d

會 但係冰精硬啲

唔入冰精就要繼蘋果刀

買左必中同skin包加42石抽晒收工，中到2隻8星各1

抵屌
我一車車六星換得一粒虹幣見到依啲海豹真係

新暗果隻係咪唔使
唔想追

廁女可唔可以唔好再出嚟

乜叫做又海豹又海獅

係咪應該換走碧龍入新個隻7星skin寵

21抽得4隻7星
係咪4隻都留晒？

蘋果刀究竟係邊隻

我都廢事追個pool主要都係追白蛇同木6星姐
唔想再扔錢落呢個pool

應該入埋人妖王

平時唔會上水
一有抽蛋就上嚟曬

究進都冇
枉我上次追左兩隻

真心點解要放2撚子

無人妖王呀

唔係玩3隻loop咩

啲人抽兩隻係開另一邊隊長比自己
無人入兩隻的

橘右京把石
5573

其實幾佛心
一隻有得買
一隻有得換

3隻LOOP = RD RD要清埋啲光暗珠

刀

所以其實剩扔skin包錢就可以skip個pool
不過5大印換野我成日都覺得好傷 寧願直接抽算

玩野咩唔loop都要清啦

點解要3隻loop 邊有咁多火豬比你用，剩係放人妖 阿提 木火埃 衰左/木貿 都冇位啦，仲未計好多角排緊隊

所以仲係LV6 試都廢事

次次都咁諗啲大印永遠唔洗用

岩岩出個陣見好多都放兩隻入隊嘅

點解無人掛海魔女

347900111

我掛一星期海魔女

我留緊大印換樹鎖，部女英機好多隻都無用

上個pool換多隻垃圾之後覺得大印唔夠用
好彩抽到魔血玉（本身冇
慳返大印淨係換大蛇

撫子減傷又唔綁木
根本冇需要loop

個陣all in 換左隻強龍都有小小後悔 好撚貴

睇關做人
唔洗用腦既關3隻輕鬆過
野野21億

7石 26%印 課金抽5隻

大印留黎換10石機/節日

下個月情人節可能真係要
20細換1大法

細印太多

900lv 大印，around每半年reset一次
兩年半後就夠5大印，零成本

呢d 7石合作機，我都係覺得抽堆7星換8星仲好
今次好彩抽中晒兩隻8星，上次第2隻垃圾我都係用堆7星換返黎，大印留返樹鎖呢d啦

蛋龍?我追完返黎未用過
大印最後悔係換左隻花嫁木魔

換咗2隻
用都未用過

換咗兩隻⋯⋯個時木魔好勁，以為光隊都要堀起

把武好撚勁
冇換到

果陣見木魔威到七彩
諗住換定光屬版無死，預山本之後會出隻光隊長夾佢，點知等極都無

如果冇新進化就冇得救啦
招主動咁撚長 已經唔會考慮入隊

換係為左夾光式爽下,點知爽左一陣就收埋無用過

萬聖節鬼龍先伏

萬聖火魔

真係得隻愛貓見得下人

今年都無新進化就可以放棄
佢把武覺醒寧願佢直心好過9宮心，sb加直心我起碼都會用下

訓醒無耐 大波妹輕鬆過裹魔廊未

錫錫

依隻都威過一陣啦都

次次中到岩用果隻

咩呀嗰時花梨大流行
打異形勁到

仆街冇抽到

tifa好似有落木魔

依隻可以換

15分鐘周回緊

幾多年前

個陣玩光隊冇理到水屬野

個陣玩花梨隊員花嫁繼自己做隊員玩咩都掂行掂過

呢個pool得隻夜差丸

果陣兩包必中都係中火果隻 屌晒鬼，最後逼住換隻夜差

有LINK？

其實招技行得好前 不過依家黎計cd都係太長

似你

態度正確 只係8星要幾隻 邊有10幾印

咁樣砌？

打咩先得架

打魔門咋魔廊砌唔到

你喜歡啦
防哂d麻煩野咪得

人地都寫明千石魔門 老屎fuck又唔睇野

想問下廁女 千鳥同新暗有冇用
光勇得一隻 好唔好留一隻廁女

屌你原來視力test

本身想砌黎打魔廊嘅 但無木魔女弟子 唔知點砌

幾時出re zero合作
想長掛愛蜜莉雅

youtube搵片抄下囉

咁邪道既野應該唔會合作

save一save圖先 刷埋個盾再試下打

光勇都無人用啦有錢女定千鳥先係最廢7星

佢肯同鬼滅合作 證明牙介都會同下d熱門野合作，唔係下下搵d十幾廿年歷史既老餅野

睇下買埋skin之後果3抽中唔中到多隻7星 拎曬廁女 千坦鳥同新暗去換新水算

新暗我覺得可以留返隻，武裝唔差

千鳥把扇唔差

歐菲有冇用?

13號基對公仔武裝配戰場原好撚勁

蛋龍靠儲石中左兩隻
放火車隊成日用

魔門頭2隻唔死 頂到光天先制 頂到180重石就得la

有 做印花用

須佐有冇上位版？

3流sb武

須佐咪係天狗上位版

偵探難民揮手區

臭雞！

自從家具土超轉生後
山本條仆街出親冇得1C既升技關全部都600萬血up
等你班友冇得1C

14抽2隻7*

你老母 今日就同你條柒頭做忌

10 抽 0 7星
已冇石

自從經歷過通靈王150石全金之後每次合作就算抽得1，2隻7星都好感恩

俾山本調教到變成咁

自從經歷過鋼練4pack全金之後每次合作10pack齊到pool都好感恩

常懷感恩既心同撐block姐先會抽到好野

下次再抽舊合作都係唔all in
雖然已經第唔知幾多次甘諗
不過我估完活動都追到隻7星
希望中宗介

你都唔係求齊pool, 隻隻都抽夠一隊先肯收手

我係上次剩買左2包必中又無抽過先allin
如果上次我抽過，應該換白蛇就算，無謂抽

個次真係抽到怕，之後啲合作抽艦隊都唔夠個次咁痛

咁樣立flag法 得唔得架

屌 亂入王關唔記得轉追打

歐菲知自己身為主角都咁撚柒廢會唔會用魔法屌爆牙介屎眼 ,碳狗笑到

白蛇留兩個型態定搵隻進武裝好

想聽李依把聲

有歐菲裏魔門重力一拳隊抄未

須佐咁勁嫁咩

砌完一輪發覺都係取代唔到mh giga魯希菲爾好用，勉強做下位版
抄返原本個幾隊就得

睇番都痴線，一個POOL大獎佔得10%

超轉生喎 又上修

宗介本體邊個形態好

9抽中到木火埃
換隻力架返嚟儲石算了 本身想要中介 但諗諗下為咗6000萬魔門 去掉石又好似唔值 所以都係算了

5656

破左頂未

我都留番抽妖精王算，未試過廿幾抽得一隻七星。好彩鬼滅同物語抽得唔錯

兩年半新高，找完啲課金卡數仲可以慢慢數錢

STAAAAAAAAAAAAAAYAYYAYAAAAAAY ALIVE

高追 高追 仲有得上

宗介係為左18turn換隊長？

點解唔用gunho個幾隻算

要打裏魔廊 好似進前白蛇啱打啲

為咗抗性啦 我本身砌過 唔穩係因為要預位砌防盲 中介幫到手

到時出左語音會係邊句呢
如果係喊住講486 多謝你嚟救我呢句

得15倍唔撚掂

486好撚嘈

物語我剩係抽到戰爭をしましょう

炭加gunho大叔其實唔洗防盲都算穩我覺得

一橫加三粒都可以打死機械人

想玩茂茂撫子 等新隊

最後悔係夏時女

邊隻大叔

夏時女補抗性都有用呀

【富士見合作：交換所角色技能＆交換條件】

★ ７石機, 需要５大印花.
★ 小心交換時按錯.

提示好溫馨但抽屎想反扑姐有冇人跟gay

招技太長

奧米加 應該

呢隻我反而覺得抵換喎海魔女，炭狗，火車隊我都入過佢玩 出場率好高

Blog蛆出呢d提示
係咪即係暗示弱智先睇Blog蛆

咁又係 同之後金魚比 真係差咁啲

咪癲啦 唔誠心撐block姐點抽好野阿

係暗示唔睇扑姐既都係弱智
弱智先會犯呢d錯扑姐有愛唔想人做弱智

我就係換奧米加玩 差咁個防盲 打第四層有啲不安

我係咁砌

★ 跟扑姐打字係咪就會抽好野 ★

搵佢出出火就得啦 今次輕鬆中晒2隻8星

15倍真係笑撚死我

原來係你吸乾扑姐.

我會第一turn直接轉一橫加一com火

或者係轉轉轉度拎心珠黎洗走黑色 第二turn先打

炭隊解覺解消唔洗用佢啊？

但金魚＝零輸出，各有各好啦

鬼滅係因為pad 要推子供向合作吸引小學雞呃funding

而物語系列係同廠summons board 揾既，gungho 高層想食住鬼滅條水先係pad 出埋

山本只係個食幼幼既猥褻大叔，異世界作品係唔洗諗

係嗰陣因為得佢一個識得解消覺先焗住要換
（如果我冇記錯）

按目前 monster box 的角色去組隊，去編成，再按關卡的不同情況作變陣，針對式的應對關卡，這就是組隊。

貪佢有大抗咪入黎玩

有大抗唔算好差啦

山本話因為次次問卷都好多人投物語所以先揀物語

先到先得

係唔差
只係唔值5大印

民主既可貴

招技變10cd 就好

無豬頭真係好煩 稻都仲可以用新個隻朱雀代

角色介紹個陣佢好似係格黎鳩up隻角色望落點點點

但人地話完全唔關事

要講唔值，大把仲唔值過佢萬聖火魔，花嫁木魔呢d ,佢靚覺醒已經算係咁

岩井勇氣仲叫佢收嗲咪再9up

神滅爪

用35隻7星換左5個虹章再用5個虹章換左5個富士見章去換隻免費寵

食撚懞你
只可以換一次 你換到5粒

係喎吊又柒能左

屌 原來真係有PAD私服
換5次咁撚爽

要提供幻幻比大介食先有得入

都係BB心水清

All in 200石想要大波妹點知得次女同宗介
想問依兩隻有冇用
定+3大印拎去換好

all in多200石

笑死同埋依度件廢老喺度9up

宗介有，廁女冇

屌,原回來有得換虹COIN
早知唔賣堆6星住

比bob姐跣左一鑊

個臭扑又唔提 旨意晒佢

宗介留一隻做武器？

啱啱美股走咗轉賺返今日抽嗰5pack
唔洗捱麵包😭

本體都唔算好差啦

佢咪提左大家5個大印先可以換大獎
做咩個個鬧佢臭g

佢首席反牙bob

200石得2隻7星

自己唔睇清楚 咁都可以賴落block姐度

連非兩次合作唔反唔得

少少野就反block姐，難為你之前仲話自己教徒

講緊臭扑唔提可以換虹幣搞到我賣晒啲一車車六星
鬼記得

課完都係抽垃圾唔搵扑姐出氣唔通搵依度啲gay佬

連續兩場出亞基里斯
收工

出聲出得遲添啦
以佢做專業MC嘅SENSE應該講頭兩句就暗示山本收皮

都係嘅
只不過問到換完好後悔所以我先拎佢出嚟講

人一世物一世 應該試下搵堆基佬出氣 唔好下下搵block姐出火先得架

你爽完梗係咁口響

今次又有得爽又抽到晒想要既野
呢排繼續撐block姐

富士見而家最廢大獎係邊隻？
天才劍士out out 地
千鳥衰極仲有個裝
商家女仲有冇人用

PASS個覺醒用7x6呢家會扣分 打關拎S有喇叭果個

啱啱打多兩石
又中多隻

今次真係skin包都唔使買
BB 你真係好旺我啊

咩叫最廢大獎

因為全鑽pool

之前咪話係bugs,更新完已經fix左啦

單吊新暗

歐菲呢

唔好特登追啦唔值
我都差佢同有錢女

個武裝我成日用

啲有錢女,宗介同差婆係咁殺過黎 諗住換多隻莉娜了

嘩 3隻白蛇

真心?
呢隻唔係8星個隻

開始炒美股之後課得爽手左
比返d錢我

BB錫哂你

呢個係blog姐畀你嘅考驗

買多隻skin寵算
唔想買七星包之後中廁女歐菲千鳥天才劍士

扑姐七星係中歐菲都有咁多人派嬲
係咪你哋班毒撚又唔抵得

好似遊戲 炭咁強 咪值得換

食屎狗山本

7x6比狗轉

今日剩係掂下隻gme都夠課多10幾單

夠比到首期添 50蚊CALL 130放哂

隻新暗值唔值得有一隻? 好似幾撚勁咁

做乜無人掛海魔女
個個掛白蛇
Expect 人地自帶兩隻海魔女？

抽埋嗰100石全6星

有冇人可以比隻光精王希石我
ID:142003632

無撚子 其他齊都無用

點解佢奧丁龍度解唔到覺醒

雙跡應該點潛？

有解呀 咪5回

6抽4隻7星多謝山本

依家有寶玉射

上次柯達仲炒唔夠咩
真心見到怕怕

武裝幾好

呢隊打魔廊既話用邊隻解封寵封覺好
新年木希要解屬吸

有冇隊抄

新手用緊加具土

勇次郎*3

咁早寶玉，仆街山本平時都下午

玩返無耐，隻白蛇要點用？
我玩炭隊諗住拎隻白蛇黎頂貿易商個位
因為冇豬頭

我未到頂就走哂
唔怕

炮友網個時間假既

3隻loop最大問題係唔夠火珠，所以卡窿果下拉7c開盾頂一野算

唔係不嬲用木弟子咩

搵隻短cd寵繼宗介武算啦

自己睇game入面情報算啦

哪有

每日都會望一望本日情報

木火埃繼夜叉丸武器？不過前面要自己數住儲返個技，同減手指要硬食

雙跡龍繼冚家剷得唔得

用光魔女

宗介你地點用 進ARX-8？

雙跡龍招技要用架喎

蹦太君陪我打過左好多次7x6星壞同列界

列界玩7*6咁癲

有冇巴打掛海魔女
164382922

訓係到過太悶
想試下企係到過

隻白蛇又好似無想像中咁勁

真
挑戰自己!

好少人拍片

呢度吹奏得都無好野，白蛇，木火埃

木火埃肯定有得出場
白蛇就難講d

暫時淨係見到8分鐘無腦星壞

木火埃有妖精王唔係必入手 好似係, 不過用黎解鎖補珠都岩既

阿市 但見丁龍會煩啲

星壞根本齊隊就唔難

咁耐以前嘅關點會難...只係第一次見有隊可以無腦刷

真嘅
係boss 關要小心啲only

阿提搭撫子好啲 同埋放全解

真，精靈王苦主